日本summer school有冇推介？

想係黎緊暑假去日本大學讀個summer course, 有冇邊間大學既programme推介？

暫時覺得上智大學個Asian Study Programme幾好

推

幫手推下

日本有5間
但京都大同東大Amgen Scholars Program係關Biotechnology事

唉 小弟讀soc sci, 姐係讀唔到最top過兩間大學

Waseda (早稻田) 都算top掛

我係外國讀書，六月尾未走得，所以去唔到Waseda

東大得個一星期嘅

仲要8月尾9月頭咁遲